美國廚師腸掀搶購潮 大昌行：努力確保供應不受影響

深受港人歡迎的「美國廚師牌雞肉腸」，其美國生產商Zacky Farms月中申請破產保護，預料明年1月19日全面結束運作。在香港代理廚師腸的大昌貿易行早前稱會繼續分銷，但有凍肉店指上周起已缺貨，更有不少市民搶購。大昌行表示，團隊正努力協調及溝通，確保廚師腸供應盡量不受影響。

相關報道：生產商申破產 或面臨停產 恐斷貨 主婦掃24包廚師腸

大昌行在facebook專頁發文，指大家可能在傳媒的報道得悉，廚師腸在供應上正面對挑戰，感激粉絲對廚師腸的大力支持，「我們和你一樣，同樣鍾愛廚師腸，我們團隊現正努力在幕後進行協調及溝通工作，以確保廚師腸供應盡量不受影響，令大家可以繼續享用這些滋味的雞肉腸。」

大昌行團隊又感謝各位粉絲在網上分享廚師腸的故事，「謝謝你們讓廚師腸成為你生活的一部分、最喜愛的食品之一及BBQ良伴」。大昌行亦為廚師腸建立facebook專頁，讓大家分享廚師腸相關的生活點滴，並可獲得廚師腸的最新資訊。

但冇話唔加價

腸仔都好搶

獅子山精神

縮骨、算爆、老撚土

有錢賺到盡，有貨炒到盡

fb 200蚊都聲稱有人買

仲點炒？無啦無啦

全地球得廚師腸冇其他咩？

仲要咁難食

全世界都香港先會對腸仔咁大興趣

洋腸

執咗咪轉吓口味使唔使搶購
本身都咸到唔想食

加到$20/包

其實呢隻腸好咸囉
有冇啲差唔多價錢又好食嘅腸腸？

行轉market place大撚把腸揀
咩肉都有
好食過佢幾百倍啦香港人
真係食開屎

唔係三百蚊咩